大數據話最多得60萬人

//事隔4個月，民陣終再獲警方發出遊行不反對通知書，將在今日(8日)發起「國際人權日遊行」。根據ASI大數據估算，遊行人數介乎34.3至64.3萬人，遠低於818流水式集會的170萬人。//
【全文閱讀：
【李鴻彥・數味人生】
－－－－－－－－

你今日唔出黎，傍晚政府就會發聲明話，多左市民支持止暴制亂，多左市民支持政府架啦。

你想見到民意逆轉，林鄭沾沾自喜的面口嗎？

唔想的話，一陣就必須行出黎，再現人潮！

光復香港
時代革命

自推10連

2點見

啲人剩係識連登圍爐係咁叫 其他線無乜人宣傳

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

明日頭條:
遊行人數減至50萬人，150萬民意逆轉，止暴制亂取得初步成效

一定唔止

等陣見

推

一陣維園見

我地一齊話比大數據聽佢含撚啦

agree

3點鐘 維園見

yes，連登宣傳做黎都哂氣
大家都知有遊行

維園見

去左旅行 你地一定要出呀

60萬好少？

去fb ig tg最後衝刺叫人去啦！
樓主請置頂

佢講咩都唔重要
我地都可以話怕左黑警先唔出

一人叫幾個去

大數據都話投票得6成人投

上個星期已經用得啦
挑

唔想俾政府睇死，每個人就叫十個朋友出去啦

2:00見

咁就要跳出同溫層宣傳

主要係無哂街坊文宣

我覺得有道理嘅
唔係人唔夠多，而係百萬人遊行係要行到落夜晚
但係你唔知黑警會唔會又腰斬，而呢個可能都唔細

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

又係呢條廢鳩 好心咪撚Share佢啲嘢啦
財演出嚟呃飯食，咁叻Predict到全世界都做緊啦

我晨早屌左ASI從來都係鳩估，根本BigData冇咁應用嘅學術認證囉！！！

狗方從來未認過有多過二十萬人囉。

屌咁撚凍

push

Joe Lee

連儂牆都拆得七七八八了

上次咪又係話投票大約60％

呢個真 好多次都唔係聚唔到人 而係未開始或未行哂就放煙趕人走

區選前中環集會咪咁 都未開始就腰斬

今日唔出既人，係你地同我地割席

係連登開post當自己做左野

好似幾準

Push

尋日見到尖沙咀有絲打派單張宣傳
好滾動

其實而家仲邊使search遊行既野 。。。。
big data都要有人做過search先有data架。。。

個個只係識連登圍爐宣傳，當然唔會多人啦

只要你企出嚟
今晚就可以叫d專家食屎
香港人 Assemble

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

出緊啦唔係仲要諗呀嘛

推！靜間見！

出！

屌

差唔多啦

仆街,呢個大數據比例好似幾撚準
雖然每次turn out結果都俾佢估嘅好d

希望只係因為大家自動自覺咗

衰啲講句 咁你又做咗啲咩呢

預左今次一家大細唔會出，因為會放TG

好撚慘 03年50萬就收佢皮
宜家動輒上百萬

佢上次個濕鳩大數據估投票率錯撚哂
On9先理佢

啱 60萬唔撚係民意？乜撚嘢心態？乜撚嘢政府

支持止暴

次次吹雞叫人
行完就屌和理非早走，行得慢，唔帶物資

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

岑子杰講得啱
唔好比數字玩死返自己
幾十萬十幾萬甚至幾萬已經好多
只係香港人比港共玩到個開價越開越高

七百萬都唔會收到佢皮，所以唔好灰心，堅持先係重點

單機都照出

推呀

大西北成車爆哂出緊了

係咁喺連登推post=宣傳

咁就要佢跌眼鏡喇
太睇少我地喇

至少唔係留響lihkg格劍互含圍爐打飛機然後覺得自己哎也我出咗好多力洗版宣傳好有成效咖

睇緊戲叫隔嚟位買飛

大家出黎, 証明大數據冇可能預測到我地的行動

準時去到！

We will prove them wrong

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

實少人 咁多俾人拉左 唔俾再出黎

On96個月既遊行可以整到big data
Sample size完全唔夠

知點做喇

巴士滿座

我唔信得60萬

即係一到50萬人，立即出大龍鳳扮有暴力事件，放TG

喺2019年之前，50萬人遊行係一個頂級指標，估唔到而家60萬人遊行會係少人、民意逆轉……

你哋應該反省下點解民意逆轉，而唔係怪人哋唔出嚟

屌啊

A

2點維園見

千萬都收唔到佢皮啦戇鳩

想問返當時大數據預測區選點?

睇緊戲叫隔嚟位買飛
駁唔到

議席55波，結果係大炒

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

香港人，加油

上熱門=做左野

大垃圾數據

李鴻彥呢條垃圾啲文就算啦

其實唔出奇

好多家長唔敢帶細路出來，而要分一個留係屋企

但點都好

人數幾多無關係

點都出

唔出奇，自己睇ig fb都估到，share野既人愈黎愈少，屌你地班老味係咪當潮流啊！？

利伸：6月9號仲覺得民氣仲未夠，香港未夠慘要過埋逃犯條例變地獄，到梁義士一死加入，如果輸左對唔住每一個付出既香港人

結果估錯晒，但投票率估70% 而最尾係71% 好準

就算個大數據事前predict親中得50席
你都唔撚信 要adjust下結果啦
又唔係賭馬 使乜依賴呢啲大數據
我哋用腳嚟證明呢鋪一定開大

連登依6個月多咗幾多中年人用，你應該要重新評估吓連登嘅影響力

起下底知咩料啦
罷工係一小撮失業撚搞出黎都講得出

嗱，我相信佢哋搵幾十萬一日就唔會咁輕易罷工，睇自己嘅罷工成本而已

Pish

似得50萬人

吓，貼哂連儂場喎
一陣見

pish

唔夠人囉

開玩笑

睇黨鐵人數係差唔多，頂多五六十萬

推到200萬人上街

已出 不過身邊好多和理都唔出

我諗都係50萬上下

最近無咩令人好憤怒的事
好多被動和理非 應該未必出來

係咁上下

出緊

今朝搜到大量手槍, 和理非唔出好啲

叫佢哋出啦

成班覺得係連登出得多post就多人去咁

個撚個都話有野做又乜乜柒柒咁 😭😭

大數據其實唔會呃人

睇撘車人數一定過

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

出來

出黎呀

睇黨鐵人數先準，巴士多極有限

習近平甴近平

第六屆區議會選舉在選民踴躍投票下，投票率已創出歷屆新高。不過 ASI 大數據系統顯示，截至下午 5 時 30 分，建制及泛民兩大陣營仍未有任何一方跑出、取得明顯優勢，其中民選議席中有近 40% 議席，第一及第二名候選人差距只有 5%，爭持激烈的包括土瓜灣北 (G16) 選區的候選人梁國雄及李慧琼，此區決勝率甚至會少於 3%。

ASI 大數據周六 (23日) 以自家研發的選情分析系統作出估算，估算這次總投票率將會刷新歷屆區議會及立法會選舉的高位，達到 60% 以上甚至更高水平。除了整體投票率外，選情分析系統同時分析 18 區不同選區的候選人人氣指數 (Popularity Index)，從而計算出建制、泛民以及中間陣營的機會，不過截至下午 5 時 30 分止，建制及泛民均未能取得絕對優勢，反映爭持仍然十分激烈。

截至下午 5 時 30 分，系統顯示在 452 席民選議席中，有 40% 即相當於 180 席的議席出現爭持，人氣指數排名第一及第二位的候選人相差不足 5%，即是未有任何一方取得絕對優勢。且以兩個選區為具體例子。

818 唔係 170 萬，而係大約 300 萬

佢係話70
條bar中左...
圖上面有

721 831 101 1111

中左啊。。。

樂觀d，連登多post就會多連登仔出去貼文宣

專家食屎定連登仔食屎睇今次

但我估佢會準
利申:有出

已經唔係pro唔promote嘅問題,而係鑊鑊咁樣放tear gas,啲老人家同啲細路點出嚟

其實少正常
班狗亂黎好多一家大細會驚
其實50萬已經好多

恕我直言，連40萬都唔會有，而家既香港人只想開開心心過聖誕，踏入新年，無用既作為，唔想再浪費時間虛耗

上星期都38萬人

中共大數據都話區選會贏

你睇返李鴻彥呢條垃圾之前啲預測先啦

已經肯定唔止

財演扮大數據

咪玩啦 事前大把人估70%啦

好想知佢用咩嚟計
外國都未做到
仲要有2007年條數？佢間濕鳩公司2019年成立，乜咁都得？

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

感覺有80萬

2點等到4點半，先行到皇室堡
點止60萬

agree, but not 1 mil yet

3點行
4點半仲係糖街

我諗起碼100萬

財演都信！

砌左個model之後可以back-test...
當然得幾次test sample就準確計到下一次結果反而係唔正常(當佢撞彩又好

民心所向

過撚晒啦，感謝出席人士

數據係要黎破

On9，執返個腦先講嘢

佢有講點計 自己搵
例如google search 128游行 時間 衣著 既人數
search 數同實際人數有好大關聯

一定唔止啦屌

今日多番小朋友同推bb車家庭出現

垃圾大數據
Fake news!!!

呢條友 on 9 的
計 keyword frequency 再 9 估的

呢排d大數據好唔掂

大數據已收皮

一定50萬起跳
有出

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

多係多，但算人疏
200一定冇
應該100前後

其實60萬好撚多人啦
當年七一50萬人都嚇死支那

咁準？係咪攞咗training set嚟做testing咋？

垃圾prediction
叫 big rubbish啦 唔好叫 big data

老實，大數據呢家嘢只係用來呃飯食

人有多大膽，數有多大慘。

6月200萬嚇唔死林奠

鬼唔知可以Back test咩
我做Data analytics 嘅 你back test去Base on 啲Historical data 去Adjust 啲Parameter
叫咩預測，同埋關佢個預測鬼事咩

Based on google keyword search frequency

好心咪衝出嚟柒

睇交通情怳 818 仲多人仲爆

On9 咁都叫大數據
啲人爬下Facebook page lihkg睇風向都分分鐘準過佢

30萬

Agger , 但一百萬人已經好多

公道講 120萬左右

應該有一百

130-140

區選個陣大數據有提過話要有七成投票率先會贏
大家先谷盡

其實未必有100萬
6月9號塞到炮台山架

過撚哂啦

6成都贏啦
7成就贏得好誇張 好似上星期咁

69黑警封淨一個出口，好多係維園內外打蛇餅，有幾個鐘係冇前進過

69 得一條行車線 而家開2條係基本盤

一定有100

收皮啦

Data Science 有既定既algorithm... 你估真係鳩估咩？你咁講反映你無知姐

唔好信囉毅進仔

80萬

DataScience又好NumericalScience又好，請教你用緊乜Theory乜Methodogly呢，願聞其詳囉仆街！！！

其實都ok準

你讀過STAT101未？？？

鞭屍時間

中條撚
話唔夠70%呀嘛

今次估幾多
69萬

專家？大數據？
番去含下撚先啦佢